一場波發現d忽然球迷加時補時都未識分

屌你老味成班衝出嚟柒話人唔撚中
唔講以為你馬會員工 咁撚惡

忽然狗不嬲on9

補時入波唔計笑撚死人咩 仲屌返人轉頭

link?

買韓國波膽0:2果d人咪發大達?

紐亞條傻鳩沖上黎做乜撚！

喂喂喂你班忽然撚衝出嚟柒個陣唔係好撚惡架咩 快d入嚟咬我啦

忽然撚好柒呀屌